---------------------------------
Welcome to the Quiz Game Program!
---------------------------------

Question #1: What is the national flower of Japan?
A. Lotus  |  B. Rose  |  C. Cherry Blossom  |  D. Orchid

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is C. Cherry Blossom

---------------------------------

Question #2: In which city would you find Table Mountain?
A. Cape Town  |  B. Sydney  |  C. Rio de Janeiro  |  D. Nairobi

Enter your answer (A, B, C, D): B
Wrong! The correct answer is A. Cape Town

---------------------------------

Question #3: Where is the Sargasso Sea located?
A. Indian Ocean  |  B. North Atlantic Ocean  |  C. Pacific Ocean  |  D. Arctic Ocean

Enter your answer (A, B, C, D): C
Wrong! The correct answer is B. North Atlantic Ocean

---------------------------------

Question #4: What is the capital of New Zealand?
A. Auckland  |  B. Wellington  |  C. Christchurch  |  D. Dunedin

Enter your answer (A, B, C, D): D
Wrong! The correct answer is B. Wellington

---------------------------------

Question #5: What is the first square number?
A. 0  |  B. 1  |  C. 2  |  D. 4

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is B. 1

---------------------------------

Question #6: What is the chemical symbol for Tungsten?
A. Tu  |  B. Wg  |  C. Tn  |  D. W

Enter your answer (A, B, C, D): B
Wrong! The correct answer is D. W

---------------------------------

Question #7: What is the most abundant gas in the Earth's atmosphere?
A. Oxygen  |  B. Carbon Dioxide  |  C. Nitrogen  |  D. Hydrogen

Enter your answer (A, B, C, D): C
Correct! New score = 1

---------------------------------

Question #8: What is the name of the pet dinosaur on "The Flintstones"?
A. Spike  |  B. Dino  |  C. Rex  |  D. Bruno

Enter your answer (A, B, C, D): D
Wrong! The correct answer is B. Dino

---------------------------------

Question #9: Who was the first person to visit the moon?
A. Neil Armstrong  |  B. Buzz Aldrin  |  C. Yuri Gagarin  |  D. Michael Collins

Enter your answer (A, B, C, D): A
Correct! New score = 2

---------------------------------

Question #10: Who was Henry VIII's first wife?
A. Anne Boleyn  |  B. Catherine of Aragon  |  C. Jane Seymour  |  D. Anne of Cleves

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is B. Catherine of Aragon

---------------------------------

Question #11: At the Battle of Waterloo, which Emperor was defeated?
A. Julius Caesar  |  B. Napoleon Bonaparte  |  C. Alexander the Great  |  D. Kaiser Wilhelm II

Enter your answer (A, B, C, D): D
Wrong! The correct answer is B. Napoleon Bonaparte

---------------------------------

Question #12: In what year did The Bahamas gain independence from Great Britain?
A. 1965  |  B. 1973  |  C. 1980  |  D. 1957

Enter your answer (A, B, C, D): B
Correct! New score = 3

---------------------------------

Question #13: Which member of One Direction released the debut single "Sign of the Times"?
A. Harry Styles  |  B. Zayn Malik  |  C. Liam Payne  |  D. Louis Tomlinson

Enter your answer (A, B, C, D): C
Wrong! The correct answer is A. Harry Styles

---------------------------------

Question #14: Who played the "Joker" in the 2008 film "The Dark Knight"?
A. Joaquin Phoenix  |  B. Jack Nicholson  |  C. Jared Leto  |  D. Heath Ledger

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is D. Heath Ledger

---------------------------------

Question #15: Who is the lead singer of Culture Club?
A. Boy George  |  B. George Michael  |  C. Mick Jagger  |  D. Sting

Enter your answer (A, B, C, D): D
Wrong! The correct answer is A. Boy George

---------------------------------

Question #16: In the film "Finding Nemo," what type of fish is Nemo?
A. Goldfish  |  B. Clownfish  |  C. Angelfish  |  D. Butterflyfish

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is B. Clownfish

---------------------------------

Question #17: How many stripes are on the US flag?
A. 10  |  B. 11  |  C. 13  |  D. 15

Enter your answer (A, B, C, D): B
Wrong! The correct answer is C. 13

---------------------------------

Question #18: What is the only food that can never go bad?
A. Honey  |  B. Salt  |  C. Rice  |  D. Sugar

Enter your answer (A, B, C, D): C
Wrong! The correct answer is A. Honey

---------------------------------

Question #19: What is the best-selling book of all time?
A. The Bible  |  B. Don Quixote  |  C. The Quran  |  D. The Lord of the Rings

Enter your answer (A, B, C, D): A
Correct! New score = 4

---------------------------------

Question #20: What eight-sided shape is called?
A. Hexagon  |  B. Pentagon  |  C. Octagon  |  D. Decagon

Enter your answer (A, B, C, D): A
Wrong! The correct answer is C. Octagon

---------------------------------
# RESULTS
---------------------------------

The number of questions: 20
Correct answers: 4
Success Rate: 20.00%
